今日搭地鐵有個學生妹偷影我

見佢開住個前鏡頭扮自拍, 其實有一大半都係影住我
佢一見我發現左, 就即刻拎轉頭扮無野, 仲紅都面哂咁
唉我今日著得四正D姐, 使唔使咁

你冇拉褲鍊

未見過咁柒嘅毒撚想影嚟同班姐妹share一齊笑
梳囉

我今日諗住自拍影埋個車站牌
話比男朋友睇我出左門口
點知唔小心影埋個毒撚
條友仲係咁望住我以為我影佢
我應該點做好

點解無正面既回覆

毒撚最忌有自信呀

無咩野我番出去做野先

原來係你🙈
今日係想影你啊 你太靚仔我想影低今晚邊睇邊捽碟

我幫你